
                      En aquel entonces no me di cuenta de que era una película infantil de lo mas vulgar, boba, mediocre y disparatada con perdón de los fans, solo veía un entretenimiento digno de un chiquillo que se distraía con esa chorrada de serie cada tarde después de clase, al principio quería ir a verla al cine pero mis padres no me dejaron y tuve que verla en VHS, ahora me doy cuenta de que hicieron bien porque hubiera malgastado 95 minutos de mi vida sentado en una butaca viendo este espectáculo colorista y hortera sin sentido, hay muy pocas cosas rescatables en este bodrio, como el villano gracioso Ivan Ooze, algunas canciones, escenas de acción y la guerrera Dulcea que tenia un cuerpazo de infarto, pero cuando te haces mayor pasas página y te olvidas de todo esto por lo que fue.
        
            